亂世中的淨土—求神、問道（13）

開定新post

黑警今次直接用火車運被補上大陸

Lm

有冇人可以mon實太子蓄洪池?

留定名

家長

頭先睇過，無特別
－手

新post推一推

你冷靜少少 聽話 安撫好poly入面既人

唔好意思 想係到放負

我係一個差不多三十既廢中
今朝晨早出左去
由set Road block 到後排鳩企都有做
發現要搵個個樣明顯比我大既都難
而我班所謂黃絲既中年人同事都係照返工

玩唔到大三罷 真係諗唔到香港點贏

香港人一定唔會放棄

大家今晚記得帶定dd物資!

點解呢條粉腸個面相可以同林鄭咁似?
神態動靜眼神都一樣, 係唔係俾同一個靈體上身?

忍唔住笑

Blocked !

Push

集氣

今晚7點tst聚人,預計有2萬人以上 最後一次機會

啊sir 又黎毅進式數學啊？

你老母比狗屌緊啊 垃圾狗

我地命大 大屠殺唔到我地架啦垃圾狗 返去睇你老母比狗屌啦

煙巴

勇武港女絲係咪好耐冇上水

逃生路線唔講住 太多垃圾狗

要結婚啊

煲底下擺酒

大佬你唔好咁痴線啦.. btw個煙法師話我係狗真係好高法力 大家早d面對現實 全民勇武先係唯一出路

x2

希望你地一生幸福呀

勇絲，支持你。
覺得你好理性，一直做實事。
無被帶風向又無灰心
加油

跪求全世界出嚟
仲有手足等緊我哋救
佢哋寫晒家書啦已經

太好啦
今日睇完你講喊咗
同男朋友食飽飽回一回力先出啊

唔好忽視維基百科入面嘅五毛

太好了！同佢都要好好休息。

太好喇

10點？

為左捉人，政府連社工都利用埋

推post pls
今晚一定要救到人

平安就好

唔該推post啦，小朋友一定信晒社工

唔守都守到而家，行出去一樣係暴動

[member]出唔到有咩做？除左retweet同討論諗唔到有咩做
新界+冇gear出唔到[member]

好好休息

好人一生平安

為左捉人，政府連社工都利用埋

推post唔該

大家要加油小心

太好啦！

希望繼續有好消息！

靜靜地

唔好呀！冷靜！

加油手足，唔好放棄。
集氣吖！

唔好自首

佢哋有部分入左佐敦道⋯⋯好擔心

請聯絡律師及社總

不要自首

唔好自首 冇聽過支那有句
坦白從寬牢底坐穿 抗拒從嚴回家過年 咩?

推

提物資準備保暖用品
今晚好凍
唔加密！

真係要互相照顧吖。

Done

搵

太子警署內仲有約7籠 5EU

頂住呀，手足係出面加緊油

政府想影響區選
用學生帶風向
而家已經無人關心區選
無人投票邊個會贏？
都無犯罪？自咩野首呀？
一定要堅持住

嗰幢停車場一年都有幾次跳樓，真係要小心...

點解你地要咁傻
對唔住救唔到你地

嗯

唔好講

[

出步槍啦

+1

唔撚係掛.jpg

邊到？

佐敦

出步槍!!

我以為係幾大巴出post

其實我覺得自從用咗勇武已經係一條不歸路，每一次都只係輸少當贏, 香港贏定輸我冇所謂,只係見到啲年青人受傷被捕甚至冇名好傷心

校長已報警

幫推

不推文呀各位

推 呢個好重要

辛苦哂休息下先

煙巴文學修養不嬲都高

有冇見到佢哋拎住啲咩？有冇運衫車／白色箱／鐵箱？

不推文呀大家！！

屌係喎

勇絲，加油！

手足們唔好放棄⋯⋯集氣

呢塊淨土係我心靈食糧
我愛你地多謝你地辛苦大家

嗯！

+1....

攬攬
瘋狂rt 係我唯一做到既野

之前係咪話果欄附近會有衝突？

繼續共念天𧙗香港人

打打b呢？保平安

報

係 如果係相反 蘋果真係狗閪

我rt到次次入去都問我係咪機械人

LM

啱啱睇到蘋果
其實好多香港人都好有愛
又再感動到

不推文呀

突發！有狗扮記者入Poly！

出面見到呢個po 入面手足要小心

俾你快我一步㖭
推！

你要間唔時打埋字 佢先唔會當你係機械人

跟 大屠殺果位啊sir呢？
係咪好嬲嬲豬啊

曾鈺成 同 張達明 想做 趙紫陽 同 溫家寶 第二？

因為我記得rt w/cm佢好似唔計rt數 所以我通常㩒rt+like就算
下次自己出下tweet 又留下cm

煙爸唔好嬲

今次真係we connect

唉 油麻地散先啦

好希望呢種溫情永續

煙爸爸

同求

收到

何文田有狗屋出黎 電單車便衣狗扮接人

唔知真定假 但小心啲冇壞

又實彈？

［［［電單車師兄們注意］］］

手指絲

自推

休息下，take care

大家叫朋友千祈唔好自首！

cd rom係tg見到呢個

睇唔睇到車牌

好伏啊
[突發!] 理大內18歲以下學生可由校長接走，警方不拘捕，只拍照和記下資料後可直接回家

依加唔拉 之後都拉

係啊 有資料隨時比人跟蹤 威脅 消失

Done! 集氣各位手足平安回家

其實打到宜家係咪應該叫出面手足走人先，今晚出面真係傷亡慘重，拉左勁多人仲要人踩人，唔係話唔理poly手足但係出面手足都唔可以死頂嫁，兩面都係手足但都要衡量返情況😭😭😭唔係分化只係唔忍心見到手足咁慘烈！

拉既人仲多撚過係Poly既人,未計Poly自首班人, 法師真係好勁.. 笑而不語

差你一個死仕 靠你了

求下法師救埋被拉個幾百個

你救到我比你屈係狗又有咩所謂

米鬼班佢啦, BLOCK完就算

星星之火難再燃

頂，人踩人⋯⋯集氣，所有手足平安

要平安....

我都聽到

日出之雪漸消溶

點解仲信自首仲信黑警

大家係入面咩都不做，出面越來越多人，頂多2日
就冇事

屌 仲唔走

我有識既人仲係入面... 望住遊繩但走唔到

聽左幾次先聽到
好似話以為佢暈左

岩岩有第2批自首

果個唔肯定真定假

唉咁多手足被咬先換黎咁既結局
一早講過要地下化唔好再陣地戰
除左屌你老母真係唔知講咩好

其實我諗唔通點解自首 我知poly好難捱 但出面好多手足為佢地攻好耐 比人拉勁多

心理壓力, 加各樣野
唔好怪前線, 佢地已經盡左最大努力

轉寄

離開Poly 的時機：

0150 to 0200：皇后
尋找一個女性，她有領導力，堅強。她可以帶領、帶路，或者有重要的idea。
也有可能出現一場談判，可能是家長或長輩跟警方談判互相牽制，而手足趁機找方法突圍。
也有可能出現安靜地突圍的時機。

0200 to 0210：權杖八
十分鐘內需要迅速和果斷的行動。

============================
自首後果：審判 逆位
你會面對一場不公的審判。

============================
有利方位：

東方：權杖一
此方位對體力及速度有要求，適合體格強健的隊伍。

西南方：寶劍一
此方位較着重臨時應變及決斷力，也可能需要溝通／說服／說謊的技巧。

============================
凶險方位：
西方、西北、東北

明白！我都係晚晚都好驚訓左第2朝起身見到唔想發生既事
昨晚睇住直播祈禱到今早⋯就病左
手足係出面仲好努力緊

田北辰

Miss me?

點解這半年香港好似中左無限月讀噤

我是大帥哥

謝了......

第一個到達碧街人踩人現場既fa

好驚...好似有手足失救

想知啲女去咗赤柱點

放負，
好無助，好無力。覺得係 nobody

各位加油 要頂住

唔好推呀屌

係喎 p牌

做咩屌我喎

早啊

到底可以點贏

我都想知

仲要幾耐吖？
就快頂唔到啦。

因為你淫！

大台定地下化

大台會比人屌

抱抱手足

連新巴都咁講..

唔關事 我都喺一個正常人

一定係地下化

基巴，想知香港個局勢係會一直轉差？

Partition推到林鄭冇得離開香港

而經好黑暗再黑暗d唔知頂唔頂得住

想知最新果批手足會唔會被自殺？

我覺得會

光復香港 時代革命

雖然負面，姑且唔講準唔準
我開始懷疑關公係咪愛國藍絲，所以佢話之後搞掂...=.=

好似有人手足地下渠逃走，失左蹤

十幾八

人

會唔會又連左去地道呀？

好驚呀

Poly有手足走地下渠逃走失敗 十幾人失蹤！！

我記得煙巴定 gay 巴 話過新處長上陣, 黑過宜家, 原來係咁解

佢上陣既NEWS 全部都係紅媒報導先

國務院任命鄧炳強為警務處處長

[突發]天水圍之前發現女屍地方今日打齋

??

麻瓜做麻瓜野囉，
去下行街又得，做下街坊又得

你命由你 不由天

明白了

係，我估發生咗，因為朋友既朋友咁上下走到

莉莉絲

多謝煙巴，尋日朋友男朋友差d出事

開定新po

全部死哂

你講乜呀請問

Safe

無事就好了
不多問

響到啊，尋日忙住幫手穩路線走佬啊

係，微博上面吹到好把炮，咩強硬派乜乜乜

聰聰巴，攬曬咁多位

係啊，又或者你份工係黃店既謹守崗位都好重要

浸係麻辣湯入面既矮瓜囉！

麻瓜又好 法科都好 都總有可以做到嘅事
國共內戰同中日戰爭之後中共都可以打贏國民黨
要以其人之道還治其人之身

呀…朱媛

就係哩個時段⋯⋯⋯

如果唔係生理上頂唔順 真係唔值得咁博

佢借啲意抽水姐 係唔係真唔重要

真係估唔到

我睇到ymt sad到潛咗水

好撚垃圾 呢幾日食到有TG病 仲要chur assignment 好攰呀屌

出面見到

月巴加油 我都做緊

圖巴多休息

圖巴終於上水！你無事嗎？

好多狗車係吐露港出九龍方向

據我所知，都仲有人偷偷地走到

人地仆街仲未返到嚟香港呀

我都無，圖巴好

可能圖巴掛住我地偷偷地做cd rom 追哂咁多個post

Sorry睇錯咗
72小時係要根據法律申請手令
平時拘留48小時無須申請手令

Take care呀

好迷茫 見到咁多人犧牲 仍未見到希望 唔知仲要幾多犧牲先可以嬴到 甚至唔知係咪真係嬴到 明白繼續堅持先有勝算 但呢個勝利要踏住好多手足嘅屍體 開始唔識分啱同錯 覺得自己有份推手足去死 有冇人明呢種感受。

咁就好啦

求幫推

To Mon Po 狗: 認真, 剛剛搵到文獻, 原來美軍測試過, 二噁英可致"不舉"

咬左定失聯？
最後估計位置？

紅磡站職員現在要撤離

頭先睇新聞見到手足嘗試出黎但被發現又行返入poly!四大巴可唔可以睇下點幫佢地！🙏🏻

屌你老母我唔撚知可以用咩形容佢地

出邊好似有講非香港居民先係72
香港居民係48

熱門無人講？

出面真係好多on9 仔爆響口累手足

HI

丘品話17號有d事情扭轉左
預告聽日會繼續預言

Hi

會唔會係呢個妹妹？

屌成日唔記得不推文

有無樣？

但有d嘢要發生都係會發生
扭轉有時未必係好
可能扭轉左所以琴晚

佢fb page預告聽日live

我係人

圖巴 咁曹文貴係點

入到facebook後開唔到

推下先

無呀！

9hrs前就開咗 咁快

#999

1001